[3/4開播虛淵神作]Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀3 新PV新角色公開

新PV

百足-萬軍破
武器-青龍刀「虎嘯山河(コショウサンガ)」
擁有「蜈蚣」紋章的神蝗盟戰士，武器為青龍大刀「虎嘯山河」。
西幽的武將，深獲麾下士兵信賴的傑出將領，
卻因某件事為契機接觸邪法魔術，加入了「神蝗盟」。
CV:大塚明夫

蟷螂-異飄渺
武器-双頭鎌「狡蠱殺(コウコサツ)」
擁有「螳螂」紋章的神蝗盟法師，武器為雙頭鐮「狡蠱殺」。
武術天才，卻缺乏禮儀與道德觀念。
輕率的虛無主義者，腦中並不存在什麼大義。
CV:花江夏樹

魔界術士-照君臨
約莫於200年前，混入西幽皇室、作惡多端的妖魔。魔界第一術士。

先頭虛淵響台北動物節個live度話已經寫到第五季
仲話可能有更多配過Fate的CV加入
期待

第２季都未睇
係咪殤不患依然係一拳超人既level ?

咁唔劇透你
不過殤叔第二季真係遇到對手

都算係屈武器

隻新女角邊個配🤔

分兩個
後半條友基礎都勁既，有埋武器更加
前半季條友就唔算啦

前半條女根本唔夠揪

終於出啦
等到頸都長

和尚=老虛FF既自己

正攻當然唔得
但係陰到殤叔都係成就黎啦

認真咩

真

愛的戰士麼

係拎佢赤龍d野黎玩就真

冇睦天命

可能無講姐
二季都無講有lancer啦

虛淵玄指出，第三季是第一季與第二季的堆疊整理，會是整個系列的轉戾點，只能說第三季埋的梗是後續很重要的橋樑；後面更透露，可能兩季之後，也就是第五季之後會做一個結尾。

黃亮勛直言，昨天又把第三季從頭到尾看了一遍，只覺得每次看都很震驚；過去每一季拍攝技術都有些突破，這次也不例外；像是之前沒有嘗試過的三隻偶浮空旋轉的橋段，甚至是角色被冰凍的場景，光是事前準備就需要花超過一天。

眼下雖有疫情攪局，但是好在沒有影響拍攝進度。黃亮勛表示，因為片場密閉、工作人員眾多，因此嚴謹防疫策略，包括量體溫、戴口罩，最後得以順利拍攝完成。

虛淵玄則透露，雖然劇本是在疫情爆發前寫完，但是配音過程確實比較辛苦，原本都是大家湊再一起錄，為了因應防疫措施，只能每一個人單獨輪流錄完，完成消毒後再換下一位聲優。

第2季都未睇
搵唔到邊度有高清熟肉

黎啦

正式預告

老虛已經搵到真愛退休唔洗再寫動漫